# Genesis_test
Скрипт может принимать только два параметра terraform для создания ec2 инстанса и ansible для настройки на нем 2го задания.
Перед запуском скрипта нужно в него добавть секретный ключ и ключ доступа к сервисам АВС.
Также в variables.tf нужно указать ваш публичный ключ и добавить ваш приватный ключ 1/ssh/id_rsa .
Скрипт запускать из директории 1 .
